[科學題]你哋仲記唔記得人體係由咩物質組成？

答案：水35公升，碳20公斤，氨水4公升，石灰1.5公斤，磷800克，鹽250克，硝石100克，琉黃80克，氟7.5克，鐵5克，硅3克，另外仲有15種微量元素

呢啲物質連細路仔都夠錢買，人類嘅身體其實只係好平

但係就冇人可以成功咁鍊成到一個完整嘅身體，其中究竟欠缺咗乜嘢？

掙扎

真理

係愛啊哈利

唔係靈魂咩

兩樣都要

鍊金術師

差IKEA 說明書

問題就係鍊金術師都做唔到

胡C Fumatel Alchemist

精加卵

食物（包括牛，豬，雞，人），氧-->能量，水，二氧化碳

用反定律方程
姐係我地仲差能量
二氧化碳 係大氣之中都有

根據E=mc^2
我地只需用樓主所講既物質 用光速轉兩次
就可以
點樣可以將物質變光 當係燒左佢
記住要2次燒

但燒都有次序
首先屋企關左窗
令人體可製造更多二氧化碳
幫助煉成
然後落碳先，燒左一陣再落水
再落其他野

留名等睇人體鍊成

鑽石都係炭黎架咋